[IOS/ANROID] 決鬥大師 -DUEL MASTER PLAY'S

日版決鬥大師 準備出
有冇人一齊玩
細個既時候玩左兩三年
利申: 唔識睇日文

官網

唔識睇日文，點玩好

唔玩

應該都易睇掛 同埋可能夾雜左啲中文字 應該估到掛

開錯台

開錯台啦巴打

想玩 轉地區煩